<resources>

    <string name="a1">Бег на месте, поднимайте колени максимально высоко - угол не менее 90 градусов. Это прекрасная тренировка для ног и бедер, помогает улучшить гибкость нижней части тела.</string>
<string name="a2">Ноги вместе, руки вдоль корпуса. Прыжком разведите ноги, одновременно поднимая руки в стороны до положения над головой. Прыжком верните в исходное положение. Повторите нужное количество раз. Упражнение нагружает все крупные группы мышц, укрепляя всё тело.</string>
<string name="a3">Из положения стоя опуститесь на корточки и упритесь руками в землю. Одновременно выпрямите руки и ноги и сразу же вернитесь в положение «на корточках». Затем выпрыгните вверх. «Низкий старт» – это аэробное силовое упражнение для мышц всего тела.</string>
<string name="a5">Удерживайте положение «упор лежа» на локтях и пальцах ног. Пытайтесь сохранить это положение с прямой спиной. Упражнение укрепляет мышцы живота, спины и плеч.</string>
<string name="a6">Ложитесь на спину, согните одну ногу и поднимите другую. Поднимите бедра. Оставайтесь в этом положении пять секунд; затем смените ногу. Упражнение нагружает мышцы пресса и бедер.</string>
<string name="a7">Скрестите руки на груди и закруглите плечи. Приседайте. Полезно для прямых, а также косых мышц живота. </string>
<string name="a9">Прислонитесь спиной к стене таким образом, чтобы  в коленях образовался прямой угол (как на стуле). Спина должна быть прямой. Задержитесь в этом положении. Это упражнение для укрепления мышц квадрицепса.</string>
<string name="a10">Сделайте широкий шаг вперед так, чтобы колено образовало прямой угол, а колено ноги, оставшейся сзади,  было примерно в сантиметре от пола. Выпады укрепляют квадрицепсы, большие ягодичные мышцы, а также подколенные сухожилия.</string>
<string name="a11">Ноги на ширине плеч, руки вытянуты перед собой. Опускайтесь до тех пор, пока бедра не будут параллельны полу. При выполнении упражнения колени должны быть направлены туда же, куда направлены носки ног. Вернитесь в исходное положение. Повторите нужное количество раз. Упражнение нагружает мышцы передней и задней поверхности бедра, ягодицы, нижней части корпуса.</string>
<string name="a13">В положении спиной к стулу обопритесь руками о переднюю часть стула, при этом отодвинув бедра и ноги. Держа спину близко к стулу, согните локти до угла 90 градусов. Это отличное упражнение для трицепсов.</string>
<string name="a14">Поднятие и опускание тела с помощью рук, держите тело прямо. Это упражнение прорабатывает мышцы груди, плеч, трицепсы, спину и ноги.</string>
<string name="a15">Встаньте, поставив ноги на ширине плеч и слегка согнув их в коленях. Согните руки в локтях и сожмите кулаки на уровне лица. Выпрямите одну руку вперед ладонью вниз. Верните руку в исходное положение и повторите другой рукой.</string>
<string name="a17">Встаньте прямо, и сделайте выпад назад левой ногой. Опустите вниз под прямым углом правое колено. Затем встаньте и сделайте левой ногой пинок вверх.</string>
<string name="a18">Встаньте прямо, ноги вместе. Наведите правую ногу в сторону, затем слегка присядьте на  разогнутую левую ногу . Вернитесь в обратное положение и перейдите на другую сторону.</string>
<string name="a19">Поставьте правую ногу на стул, затем встаньте на стул обеими ногами. Спуститесь со стула (с правой ноги). Повторите, теперь начиная с левой ноги. Это упражнение укрепляет ноги и ягодицы.</string>
</resources>