<resources>

    <string name="a1">Підніміть ліву ногу в коліні, принаймні на кут 90 градусів, повторіть з правої ноги, і продовжуйте чергувати їх назад і вперед. Це відмінне тренування для ніг і стегон і може поліпшити гнучкість в нижній частині тіла.</string>
<string name="a2">Підстрибніть з широко розставленими ногами, а руки підніміть догори для дотику їх над головою, потім поверніть до початкової позиції ноги, а  руки розмістіть з боків. Ця вправа забезпечує повне силове тренування, змушує рухатися всі ваші великі групи м\'язів.</string>
<string name="a3">Зробіть присід, і як тільки ваші ноги будуть паралельні до землі, відкиньте ноги назад так, щоб ви опинилися в позиції присідання, зробіть присідання, в одному безперервному русі підтягніть свої ноги вгору під груди, і потім вистрибніть вгору.</string>
<string name="a5">Станьте у позицію на передпліччях з однієї сторони і на п\’ятках з іншої, тримайте спину і ноги рівно. Планка зміцнює м\'язи преса, спини і плечей.</string>
<string name="a6">Ляжте на підлогу, підтягніть ваші ноги ближче до сідниць, потім підніміть одне з ваших стегон так високо, як ви можете, і тримайтесь у такій позиції декілька секунд. Потім повторіть вправу для іншого стегна.</string>
<string name="a7">Ляжте на землю, покладіть схрещені руки на ваші груди. Згортайте плечі у бік тазу. Це, насамперед, тренує прямі м\'язи живота, і частково косі м\’язи. </string>
<string name="a9">Станьте спиною до стіни, тримайте спину рівно, опускайте стегна, поки коліна не утворять прямий кут. Ця вправа робиться для зміцнення чотириголового м\'яза.</string>
<string name="a10">Покладіть одну ногу вперед з коліном і стопою на землю, іншу ногу розташуйте позаду. Повторіть це з іншою ногою. Випад зміцнює чотириголового, сідничного м\'яза, а також підколінні сухожилля.</string>
<string name="a11">Переміщуйте стегна назад, і згинаючи коліна і стегна, опускайте тулуб, потім поверніть його до вертикального положення. Присідання тренують в першу чергу м\'язи стегон, сідниць, а також м\’язи квадріцепсів та підколінні сухожилля.</string>
<string name="a13">Станьте перед стільцем на руки, ноги тримайте на землі, а стегна підійміть. У той час як Ви тримаєте спину поруч зі стільцем, зігніть руки в ліктях і спробуйте опуститися на 90 градусів. Це відмінна вправа для трицепсів.</string>
<string name="a14">Підйом і опускання тіла на руках; тримайте своє тіло рівно, ця вправа тренує м\'язи грудей, плечей, трицепсів, спини, і ніг.</string>
<string name="a15">Станьте прямо, ноги на ширині плечей, коліна злегка зігнуті. Зігніть лікті, кулаки стиснуті навпроти вашого обличчя. Ударте однією рукою вперед, долоня до підлоги. Відведіть руку назад і повторіть вправу іншою рукою.</string>
<string name="a17">Стоячи прямо, зробити крок назад лівою ногою. Присісти, праве коліно зігнуте під прямим кутом. Потім встати і ударити лівою ногою перед собою. Назад у попередню позицію.</string>
<string name="a18">Стоячи прямо, ноги разом, висунути праву ногу вбік і присісти, тримаючи ліву ногу прямою. Назад в позицію стоячи. Далі те саме з іншої ноги.</string>
<string name="a19">Поставте одну ногу на стілець, підніміться на нього і опустіться з протилежної ноги; ця вправа зміцнить ноги і сідниці.</string>
</resources>