<resources>

    <string name="a1">رفع الساق حتى الركبة على الأقل بزاوية 90 درجة، وتكرار مع الساق اليمنى، والاستمرار في التناوب ذهابا وإيابا. هذا هو تجريب ممتازة لالساقين والوركين ويمكن تحسين مرونة الجسم.</string>
<string name="a2">القفز صعودا مع الساقين واسعة الانتشار واليدين لمس النفقات العامة، ثم العودة إلى موقف مع القدمين معا، والذراعين على الجانبين. يوفر هذا التمرين تجريب كامل الجسم، نقل كافة مجموعات العضلات الكبيرة الخاصة بك.</string>
<string name="a3">يبدأ من وضع الوقوف.الحفاظ القرفصاء الموقف ووضع يديك على الأرض. تصويب ساقيك والأسلحة في نفس الوقت.العودة فورا الى موقف القرفصاء.تقفز من موقع القرفصاء.تمارين بيربي هي التمرين كامل الجسم حول القوة والتمارين الرياضية. </string>
<string name="a5">عقدت في موقف دفع ما يصل مع وزن الجسم تتحمل على الساعدين والمرفقين واليدين والقدمين، ولوح يقوي عبدومينالس والظهر والكتفين.</string>
<string name="a6">شقة تقع في الطابق، وجلب قدميك بالقرب من الأرداف، ثم رفع واحد من الوركين عالية كما يمكنك، عقد الأرداف وعضلات في اوتار الركبة، وعقد الموقف. ذلك تمارس البطن والورك. </string>
<string name="a7">ضع ذراعيك عبرت الجبهة في صدرك. الضفر أكتاف نحو الحوض. أنه يعمل المقام الأول العضلات البطنية المستقيمة ويعمل أيضا على أبليقوس.</string>
<string name="a9">يضع ظهرك على الحائط، والحفاظ على الظهر مسطحة، وانخفاض الوركين حتى تشكل الركبتين بزاوية قائمة. ويتم هذا التمرين لتقوية عضلات عضلات الفخذ.</string>
<string name="a10">وضع ساق واحدة إلى الأمام مع ثنى الركبة وشقة القدم على الأرض بينما يتم وضع الساق الأخرى وراء. اندفع يقوي عضلات الفخذ، مكسيموس الألوية وكذلك أوتار الركبة.</string>
<string name="a11">تحريك الوركين الظهر وثني الركبتين والوركين لخفض الجذع، ثم العودة إلى وضع رأسي. قطارات القرفصاء المقام الأول عضلات الفخذين والوركين والأرداف والكواد، وأوتار الركبة، وكذلك الجزء الأسفل من الجسم. </string>
<string name="a13">يعقد على أمام كرسي كما كنت إنطلق بسرعة الوركين والقدمين الخاص بها. مع الحفاظ على ظهرك وثيقة مع كرسي، والانحناء في المرفقين ومحاولة النزول الى 90 درجة. هذا هو عملية كبيرة لثلاثية الرؤوس.</string>
<string name="a14">رفع وخفض الجسم مع الأسلحة، والحفاظ على جسمك على التوالي، وهذا التمرين تعمل في عضلات الصدر والكتفين، ثلاثية الرؤوس والظهر والساقين.</string>
<string name="a15">في وضع الوقوف مع فتح الرجلين بنفس عرض الكتفين، مع ثني الركبتين قليلًا. قم بثني كوعيك واقبض بقوة بقبضتك أمام وجهك. نفرد ذراع واحد إلى الأمام بحيث تكون راحة اليد مواجهة إلى الأرض. نعيد الذراع إلى وضعه ونكرر العملية بالذراع الآخر.</string>
<string name="a17">نقف في وضع مستقيم ونرفع بالقدم اليسرى إلى الخلف. اضغط إلى الأسفل بالركبة اليمنى مع ثنيها بزاوية قائمة. ثم نقف ونركل بالقدم اليسرى إلى الأعلى. </string>
<string name="a18">نقف في وضع مستقيم مع ضم القدمين معًا. ونحرك القدم اليمنى إلى الجانب ونضغط إلى الأسفل دون ثني القدم اليسرى. ثم نعود إلى وضع الوقوف ونقوم بالتبديل إلى الجانب الآخر.</string>
<string name="a19">وضع قدم واحدة على مقعدك، ورفع جسمك عن الأرض وخطوة حتى على كرسي، هذا التمرين تقوية الساقين والأرداف. </string>
</resources>