<resources>

    <string name="a1">Spring stillastående och försök dra knäna så högt upp som möjligt i varje steg.Håll kroppen upprätt under denna övning.</string>
<string name="a2">Börja genom att hålla ihop fötterna och armarna längs sidorna. Hoppa sedan isär med fötterna och händerna ovanför huvudet.Återgå till startpositionen och gör sedan nästa repetition. Denna övning tränar hela kroppen och alla stora muskelgrupper.</string>
<string name="a3">Stå med fötterna axelbrett. Lägg sedan händerna på golvet och sparka fötterna bakåt. Gör en snabb armhävning och hoppa sedan uppåt.</string>
<string name="a5">Ligg på golvet med tårna och underarmarna på golvet. Håll kroppen rak. Försök hålla denna ställning så länge som möjligt.Denna övning stärker magen, ryggen och axlarna.</string>
<string name="a6">Ligg på golvet, böj ena benet och lyft det andra. Lyft sedan höfterna från golvet.Håll denna position i fem sekunder och byt till det andra benet. Denna övning tränar magmuskulaturen och höfterna.</string>
<string name="a7">Ligg ner och böj knäna med fötterna platt på golvet. Korsa armarna framför bröstkorgen.Lyft sedan huvudet och axlarna så att du bildar en 30-graders vinkel med golvet.Denna övning tränar främst rectus abdominis-muskeln och den sneda bukmuskeln.</string>
<string name="a9">Börja med ryggen på väggen. Glid sedan ner tills knäna bildar en 90-gradig vinkel.Tryck ryggen mot väggen med händer och armar bort från benen. Håll denna position.Denna övning stärker lårmusklerna.</string>
<string name="a10">Stå med fötterna axelbrett och händerna på höfterna.Ta ett steg framåt med höger ben och sänk kroppen tills ditt högra ben är parallellt med golvet.Återgå sedan och byt till det andra benet. Denna övning stärker lårmuskeln, sätesmuskulaturen och hamstrings.</string>
<string name="a11">Stå med fötterna axelbrett och armarna utsträckta framåt. Sänk sedan kroppen tills låren är parallella med golvet.Dina knän ska peka åt samma håll som tårna. Återgå till startpositionen och gör nästa repetition.Denna övning tränar låren, höfterna, sätesmuskulaturen, låren, hamstrings och underkroppen.</string>
<string name="a13">Sitt på stolen som startposition. Flytta sedan höfterna från stolen med händerna samtidigt som du håller i stolskanterna.Böj långsamt armarna och sträck ut dem så att kroppen rör sig upp och ner. Detta är en utmärkt övning för triceps.</string>
<string name="a14">Ligg på golvet och låt armarna stödja kroppen.Håll kroppen rak samtidigt som du höjer och sänker kroppen med armarna.Denna övning tränar bröstkorgen, axlarna, triceps, ryggen och benen.</string>
<string name="a15">Stå med benen axelbrett och knäna något böjda.Böj armbågarna och knyt nävarna framför ansiktet.För fram ena armen med handflatan mot golvet.För tillbaka armen och upprepa med andra.</string>
<string name="a17">Stå rakt upp. Kliv sedan bakåt med ditt vänster ben och sänk kroppen. När du är på väg upp, sparka vänster ben uppåt.Gå tillbaka till startpositionen och upprepa övningen.</string>
<string name="a18">Stå rakt med fötterna ihop. Flytta ditt högra ben åt sidan. Sänk sedan kroppen samtidigt som du håller vänster ben rakt.Återgå till startpositionen och byt till den andra sidan.</string>
<string name="a19">Stå framför en stol. Ställ dig  upp på stolen och gå därefter ner.Denna övning stärker benen och sätesmuskulaturen.</string>
</resources>