<resources>

    <string name="a1">Podnieś nogę, podnosząc na zmianę nogi do kąta co najmniej 90 stopni. To ćwiczenie to doskonały trening dla nóg i bioder, które dodatkowo zwiększa gibkość dolnych partii ciała.</string>
<string name="a2">Skok do pozycji z szeroko rozłożonymi nogami i dłońmi stykającymi się nad głową, następnie powrót do pozycji ze złączonymi nogami i ramionami po bokach ciała. To ćwiczenie zapewnia trening całego ciała i angażuje wszystkie główne grupy mięśniowe.</string>
<string name="a3">Zacznij od pozycji stojącej. Przejdź do przysiadu i połóż dłonie na ziemi. Wyprostuj nogi i ramiona w tym samym czasie. Natychmiast wróć do pozycji przysiadu. Wyskocz z pozycji przysiadu. Burpee to ćwiczenie z kategorii aerobiku, wzmacniające mięśnie całego ciała.</string>
<string name="a5">W pozycji wyjściowej do pompki, w ciężarem ciała opartym na przedramionach, łokciach i palcach stóp, ćwiczenie "plank" wzmacnia mięśnie brzucha, plecy i ramiona.</string>
<string name="a6">Połóż się płasko na plecach na podłodze, jak najbardziej zbliż stopy do pośladków, następnie unieś jedno biodro jak najwyżej, napnij mięśnie pośladków i tylne mięśnie uda. Wytrzymaj w tej pozycji. Wzmacnia mięśnie brzucha i biodro.</string>
<string name="a7">Skrzyżuj ramiona na klatce piersiowej. Przyciągaj ramiona do miednicy. Wzmacnia przede wszystkim mięsień prosty brzucha, ale również mięśnie skośne.</string>
<string name="a9">Oprzyj się plecami o ścianę, utrzymuj je prosto, Twoje plecy, uda i kolana mają tworzyć kąty proste. To ćwiczenie jest wykonywane w celu wzmocnienia mięśni czworogłowych.</string>
<string name="a10">Zrób wypad jedną nogą do przodu, zginając maksymalnie kolano, stopę utrzymuj płasko na ziemi. Druga noga z tyłu. Powtarzaj ze zmianą nóg. Ćwiczenie wzmacnia mięsień czworogłowy uda i pośladkowy wielki.</string>
<string name="a11">Przesuń biodra do tyłu i ugnij kolana aby wykonać przysiad. To ćwiczenie wpływa głównie na mięśnie ud, biodra, pośladki, mięśnie czworogłowe, ścięgna i dolne partie ciała.</string>
<string name="a13">Połóż dłonie na krześle, za plecami. Utrzymując plecy jak najbliżej krzesła, ugnij ręce w łokciach i opuść się, próbując zejść do 90 stopni. Bardzo dobre ćwiczenie na triceps.</string>
<string name="a14">Podnoszenie i opuszczanie ciała przy pomocy rąk, utrzymuj prostą sylwetkę. To ćwiczenie działa na mięsnie klatki piersiowej, ramion, pleców, nóg i triceps.</string>
<string name="a15">Stań na podłodze ze stopami na szerokość ramion, a kolanami lekko zgiętymi. Zegnij łokcie i zaciśnij pięści przed swoją twarzą. Wyprostuj jedną rękę wprzód, wnętrzem dłoni w kierunku podłogi. Wróć do pozycji początkowej i powtórz drugą ręką.</string>
<string name="a17">Stań prosto i zrób krok w tył lewą nogą. Wykonaj przysiad, zginając prawe kolano pod kątem prostym. Wróć do pozycji stojącej i wykonaj kopnięcie lewą stopą w górę.</string>
<string name="a18">Stań prosto ze złączonymi stopami. Przenieś prawą nogę w bok i wykonaj przysiad, utrzymując lewą nogę wyprostowaną. Wróć do pozycji początkowej i powtórz w drugą stronę.</string>
<string name="a19">Umieść jedną stopę na krześle, podnieś przy jej pomocy swoje ciało i dołóż drugą stopę. W tej samej kolejności zejdź z krzesła. To ćwiczenie wzmacnia nogi i pośladki.</string>
</resources>