<resources>

    <string name="a1">Chạy tại chỗ, nhấc cao gối càng cao càng tốt trong mỗi bước. Giữ thẳng thân trên trong bài tập này.</string>
<string name="a2">Bắt đầu đứng hai chân để gần nhau, tay buông xuống để hai bên, sau đó nhảy lên chân dang ra và để tay lên cao trên đầu. Trở lại vị trí bắt đầu rồi lặp lại. Bài tập này tập luyện cho toàn thân và có tác dụng với tất cả các nhóm cơ lớn.</string>
<string name="a3">Đứng chân rộng bằng vai, sau đó đặt tay trên mặt đất và đá chân về phía sau.Chống đẩy nhanh rồi nhảy lên.</string>
<string name="a5">Nằm trên sàn, chạm sàn bằng ngón chân và cẳng tay. Giữ thẳng cơ thể và giữ tư thế càng lâu càng tốt. Bài tập này làm khỏe cơ bụng, lưng và vai.</string>
<string name="a6">Nằm trên sàn, cong một chân và nhấc chân kia. Sau đó nhấc hông lên khỏi sàn. Giữ tư thế này trong năm giây. Bài tập này tập cho bụng và hông.</string>
<string name="a7">Nằm và cong gối, để chân trên sàn. Để tay chéo trước ngực. Sau đó nhấc đầu và vai để tạo góc 30 độ với mặt đất. Bài tập này chủ yếu có tác dụng với cơ bụng thẳng và cơ liên sườn.</string>
<string name="a9">Bắt đầu bằng việc dựa lưng vào tường, sau đó trượt xuống cho tới khi đầu gối vuông góc 90 độ. Dựa lưng vào tường, để tay và cánh tay phía trên chân. Giữ tư thế. Bài tập này nhằm làm tăng các cơ bốn đầu đùi.</string>
<string name="a10">Đứng chân rộng bằng vai, tay để hông. Bước chân phải về trước và hạ thấp cơ thể cho tới khi đùi phải song song với sàn. Trở lại tư thế và lặp lại với chân kia. Bài tập này giúp làm khỏe cơ bốn đầu đùi, cơ mông lớn và gân kheo.</string>
<string name="a11">Chân đứng rộng bằng vai, tay để thẳng về trước, hạ thấp cơ thể cho tới khi đùi song song với sàn. Đầu gối cùng hướng với ngón chân. Quay lại tư thế ban đầu và lặp lại. Bài tập này giúp tập đùi, hông, cơ đùi trước, gân kheo và thân dưới.</string>
<string name="a13">Từ vị trí bắt đầu, ngồi trên ghế. Rồi di chuyển mông khỏi ghế, tay giữ vào mép ghế. Từ từ cong và duỗi thẳng tay để nâng và hạ cơ thể. Bài tập này có tác dụng tốt cho cơ tay sau.</string>
<string name="a14">Nằm áp xuống sàn lấy tay đỡ thân. Giữ thẳng thân trong khi nâng và hạ thân bằng tay. Bài tập này giúp tập ngực, vai, cơ tay sau, lưng và chân.</string>
<string name="a15">Đứng chân rộng bằng vai, gối hơi cong.Cong khủy tay và đấm về phía trước mặt.Duỗi một tay về trước, lòng bàn tay quay xuống sàn.Co tay lại và lặp lại với tay kia.</string>
<string name="a17">Đứng thẳng người. Chân trái bước ra sau và hạ thân người xuống. Khi đứng lên, đá chân trái lên trên. Trở lại tư thế bắt đầu và lặp lại bài tập này từ 10-15 lần cho một lượt.</string>
<string name="a18">Đứng thẳng hai chân để gần nhau. Đưa chân phải sang bên rồi hạ thấp thân xuống trong khi giữ thẳng chân trái. Trở lại tư thế bắt đầu và đổi bên. Lặp lại bài tập này từ 10-15 lần cho một lượt.</string>
<string name="a19">Đứng trước ghế. Sau đó bước lên ghế rồi bước xuống. Bài tập này để tập khỏe chân và mông đùi.</string>
</resources>