<resources>

    <string name="a1">Hebe Deine Beine abwechselnd Bein, bis das Knie jeweils mindestens einen 90-Grad-Winkel bildet. Wiederholen! Dies ist ein ausgezeichnetes Training für die Beine, die Hüfte und verbessert die Unterkörper-Flexibilität.</string>
<string name="a2">Beginnen Sie mit geschlossenen Füßen und Armen an der Seite. Springen Sie dann mit den Füßen auseinander und heben Sie Ihre Hände über den Kopf. Kehren Sie wieder zur Ausgangsposition zurück, bevor Sie mit der nächsten Wiederholung beginnen. Diese Übung trainiert Ihren ganzen Körper und alle großen Muskelgruppen.</string>
<string name="a3">Stehe aufrecht und gehe dann zügig in die Hocke, lege die Hände auf den Boden und stoße Deine Beine nach hinten weg, so dass sie in die Liegestützposition kommen. Achtung! Bauchmuskeln anspannen. Springe zurück in die Hockstellung und richte Dich wiederum auf. Burpees sind eine einfache Übung für Kraftausdauertraining.  </string>
<string name="a5">Nimm die Liegestützposition ein, lege jedoch das Körpergewicht auf die Unterarme statt Hände. Halte diese Position einen Intervall lang. Die Planke stärkt die Bauch-, Rücken- und Schultermuskulatur.</string>
<string name="a6">Legen Sie sich auf den Boden, beugen Sie ein Bein und heben Sie das andere an. Heben Sie dann Ihre Hüfte vom Boden. Halten Sie die Position fünf Sekunden lang und wechseln Sie dann das Bein. Diese Übung trainiert Ihren Bauchbereich und Ihre Hüfte.</string>
<string name="a7">Lege Dich auf den Rücken, Beine leicht angewinkelt und kreuze die Arme vor der Brust. Hebe nun die Brust an und führen sie Richtung Knie. Langsam wieder zurück in die Ausgangsposition, ohne die Schultern auf dem Boden abzulegen. Wiederholen! Tolle Übung für die geraden und schrägen Bauchmuskeln.  </string>
<string name="a9">Stelle Dich etwa einen Schritt entfernt mit dem Rücken zur Wand, lehne Dich mit geradem Rücken an und rutsche nun mit dem Rücken herunter, bis die Beine einen 90 Grad Winkel bilden. Stellung halten. Tolle Übung für Quadrizeps und Po-Muskulatur.</string>
<string name="a10">Stelle Dich aufrecht hin, gehe mit einem Bein einen großen Schritt nach vorne und senke die Hüfte ab, bis beide Knie einen rechten Winkel bilden. Mit dem vorderen Bein wieder nach oben drücken und in die Ausgangsposition zurückgehen. Beinwechsel und wiederholen. Stärk die Ausdauer und die Kraft im Quadrizeps sowie die Gesäß- und hinteren Oberschenkelmuskeln.</string>
<string name="a11">Stehen Sie mit den Füßen in Schulterbreite auseinander und strecken Sie Ihre Arme nach vorne. Senken Sie dann Ihren Körper ab, bis Ihre Oberschenkel parallel zum Boden sind. Ihre Knie sollten in die selbe Richtung wie Ihre Zehenspitzen zeigen. Kehren Sie zur Ausgangsposition zurück und machen Sie die nächste Wiederholung. Diese Übung trainiert die Oberschenkel, das Gesäß, Quadrizeps, die hinteren Oberschenkelmuskeln und den Unterkörper.</string>
<string name="a13">Setze Dich auf die Kante eines Stuhls, Beine ausgestreckt. Hände halten sich an der Kante fest, während sich die Hüfte nach vorne schiebt. Nun senke Deinen Körper durch anwinkeln der Arme ab, bis die Ellbogen einen 90 Grad Winkel bilden und drücke Dich danach wieder nach oben. Dies ist eine gute Übung für den Trizeps.</string>
<string name="a14">Hebe und Senke Deinen Körper mit den Armen. Halte dabei den Rücken gerade. Diese Übung trainiert Brust-, Schulter-, Rücken- und Beinmuskulatur sowie den Trizeps.</string>
<string name="a15">Stehen Sie aufrecht mit einer Schrittbreite zwischen den Füßen und den Knien leicht seitwärts gedreht. Heben Sie die Hände zu Fäusten geballt vor Ihr Gesicht. Strecken Sie einen Arm so aus, dass die Handfläche auf den Boden zeigt. Ziehen Sie den Arm zurück und wiederholen Sie die Bewegung mit dem anderen Arm.</string>
<string name="a17">Stehen sie gerade und machen sie einen Rückwärtsschritt mit dem linken Bein. Winkeln sie das rechte Knie in einem Rechtenwinkel an. Kicken sie dann mit dem linken Fuß in einer aufstehenden Bewegung nach oben.</string>
<string name="a18">Stehen sie gerade mit den Füßen zusammen. Bewegen sie ihr rechtes Bein zur Seite und gehen sie mit demselben Bein leicht in die Knie, sodass das linke Bein ausgestreckt ist. Gehen sie zurück in die Startposition und wechseln sie das Bein.</string>
<string name="a19">Stelle einen Fuß auf einen Stuhl und drücke dich langsam nach oben, platziere den Fuß neben den auf dem Stuhl. Langsam zurück und Beinwechsel nicht vergessen. Diese Übung stärkt Bein- und Gesäßmuskulatur.</string>
</resources>