<resources>

    <string name="a1">Levante a perna até o joelho é pelo menos um ângulo de 90 graus, repita com a perna direita, e continuar a alternar para trás e para frente. Este é um excelente treino para as pernas e quadris e pode melhorar a flexibilidade inferior do corpo.</string>
<string name="a2">Inicie com seus pés juntos e seus braços ao lado do corpo. Em seguida, salte distanciando os pés e movendo suas mãos sobre a cabeça. Retorne para a posição inicial e, em seguida, repita o movimento. Esse exercício fornece um treino para o corpo inteiro e trabalha todos os seus grandes grupos musculares.</string>
<string name="a3">Comece na posição de pé. Mantenha a posição de abdominal e coloque as mãos no chão. Estique as pernas e braços ao mesmo tempo. Volte imediatamente à posição de abdominal. Salte a partir da posição de abdominal. O Burpee é um exercício de corpo inteiro baseado no exercício aeróbico e de força.</string>
<string name="a5">Mantenha a posição de flexão com o peso do corpo sustentado pelos antebraços, cotovelos e dedos dos pés. A prancha fortalece os abdominais, as costas e os ombros.</string>
<string name="a6">Deite-se no chão, dobre uma perna e levante a outra. Em seguida, levante o quadril do chão. Mantenha-se na posição por cinco segundos e mude para a outra perna. Esse exercício trabalha abdômen e quadril.</string>
<string name="a7">Coloque os braços cruzados à frente do peito. Enrosque os ombros na direcção do pélvis. Trabalha sobretudo o músculo recto abdominal e trabalha também os músculos abdominais oblíquos.</string>
<string name="a9">Locais as costas contra uma parede, mantenha o apartamento de volta, quadris mais baixos até os joelhos formam ângulos retos. Este exercício é feito para fortalecer os músculos do quadríceps.</string>
<string name="a10">Coloque uma perna para a frente com joelho dobrado e plana pé no chão, enquanto a outra perna está posicionado para trás. Lunge fortalece quadríceps, o glúteo máximo, bem como os isquiotibiais.</string>
<string name="a11">Fique de pé, com os pés distantes na largura dos ombros e com seus braços esticados para a frente. Em seguida, agache-se até suas coxas ficarem paralelas ao chão. Seus joelhos devem ficar virados na mesma direção que a ponta de seus pés. Retorne à posição inicial e faça a próxima repetição. Esse exercício trabalha coxas, quadris, nádegas, quadríceps, tendões e parte inferior do corpo.</string>
<string name="a13">Segure a frente da cadeira como você fugir de seus quadris e os pés para fora. Embora mantendo as costas perto da cadeira, dobre os cotovelos e tentar descer para 90 graus. Este é um ótimo exercício para os tríceps.</string>
<string name="a14">Levantando e abaixando o corpo com os braços, mantenha o corpo reto, este exercício trabalha os músculos do peito, ombros, tríceps, costas e pernas.</string>
<string name="a15">Levante-se com as pernas afastadas em paralelo com os ombros, os joelhos ligeiramente flectidos. Dobre os cotovelos e faça punhos cerrados em frente da cara. Estique um braço para a frente com a palma da mão virada para o chão.  Reponha o braço e repita com o outro.</string>
<string name="a17">Em pé, passe a perna esquerda para trás. Pressione para baixo com o seu joelho direito dobrado em ângulo reto. Em seguida, levante-se  e chute para cime o seu pé esquerdo.</string>
<string name="a18">Em pé com os pés juntos. Mova sua perna direita para o lado, pressione para baixo com a perna esquerda sem estar dobrada. Volte para a posição inicial em pé e mude o exercício para o outro lado.</string>
<string name="a19">Coloque um pé em sua cadeira, levante o corpo do chão e step-up para a cadeira, este exercício fortalecer as pernas e nádegas.</string>
</resources>