<resources>

    <string name="a1">Повдигнете крака до коляното е най-малко ъгъл от 90 градуса, повторете с десния крак, и да продължи да се редуват назад и напред. Това е една отлична тренировка за краката и ханша и може да се подобри гъвкавостта долната част на тялото.</string>
<string name="a2">Скокове нагоре с широко разтворени крака и ръцете докосват режийни, а след това се връщат на място с краката заедно и ръцете в страни. Това упражнение осигурява цялото тяло тренировка, премести всичките си големи мускулни групи.</string>
<string name="a3">Започнете от изправено положение.Дръжте клекнала позиция и сложи ръцете си на земята. Изправете краката и ръцете в същото време.Веднага се върнете в клякам позиция. Скочи от клек позиция.The Burpee е пълна тренировка тялото за здравина и аеробни упражнения. </string>
<string name="a5">Държани в повдигащ позиция с тежестта на тялото за сметка на предмишниците, лактите, ръцете и краката, дъската укрепва коремните мускули, гърба и раменете.</string>
<string name="a6">Легнете на пода, донесе краката си в близост до задните си части, след това повдигнете едно от бедрата си по-високо, колкото можете, договора за задните части и осакатявам мускулите и задръжте позицията. Тя упражнява корема и бедрото.</string>
<string name="a7">Поставете ръцете си скръстени пред гърдите си. Кърлинг раменете към таза. Тя работи основно Прав коремен мускул и също работи косите коремни мускули. </string>
<string name="a9">Поставя гръб до стената, пази гърба си апартамент, ниски бедрата до коленете образуват прав ъгъл. Това упражнение се прави, за да се укрепи мускулите на четириглавия.</string>
<string name="a10">Поставете единия крак напред с коляното наведе и крака стъпили на земята, докато на другия крак е разположен зад. Нахвърлям укрепва квадрицепсите, големия седалищен мускул, както и прасците.</string>
<string name="a11">Преместване на бедрата назад и огъване коленете и бедрата за понижаване на торса, а след завръщането си в изправено положение. Клек влаковете предимно на мускулите на бедрата, ханша и бедрата, каре прасците, както и долната част на тялото.</string>
<string name="a13">Дръжте се на предната част на стола, докато махам бедрата и краката навън. Запазвайки гърба си близо до стола, свита в лакътя и се опитват да отида до 90 градуса. Това е чудесно упражнение за трицепс.</string>
<string name="a14">Вдигане и спускане на тялото с ръце, да поддържа тялото си прав, това упражнение работи мускулите в гърдите, раменете, трицепса, гърба и краката.</string>
<string name="a15">Застанете в изправена позиция, разтворете краката до широчината на раменете и ги свийте леко в коленете. Свивайте лакти и нанасяйте въздушни юмручни удари пред себе си. Протегнете едната си ръка напред, с длан към пода. Приберете ръката и повторете упражнението с другата ръка.</string>
<string name="a17">Застанете изправени и пристъпете назад с левия крак.  Натиснете надолу, като сгъвате дясното коляно под прав ъгъл.  Изправете се и ритнете с левия крак напред.</string>
<string name="a18">Застанете изправени с прибрани крака. Пристъпете настрани с десния крак и приклекнете, като не сгъвате левия. Върнете се в изходно положение и повторете с другия крак.</string>
<string name="a19">Поставете единия крак на стола си, повдигнете тялото си от земята и повишаващ на стола, това упражнение укрепване на краката и задните части.</string>
</resources>