<resources>

    <string name="a1">Berdiri dan angkat salah satu lutut Anda supaya menjadi sudut 90 derajat dengan tubuh bagian atas. Lalu kembali dan ulangi dengan kaki lainnya. Bergantian dan ulang latihan secara cepat.</string>
<string name="a2">Mulai dari posisi berdiri dengan kaki rapat, lalu lompat dengan kaki terbuka dan telapak tangan bersentuhan di atas kepala. Kembali ke posisi awal dan lakukan babak berikutnya. Latihan ini memberikan olahraga seluruh tubuh dan menggerakkan semua kelompok otot besar Anda.</string>
<string name="a3">Mulai dengan posisi jongkok, dan lakukan push-up dan lompat ke atas cepat. Lalu kembali ke posisi jongkok dan lakukan babak lainnya secara berurutan. Burpee adalah latihan tubuh lengkap mengenai latihan kekuatan dan aerobik.</string>
<string name="a5">Mulai dari posisi push-up dengan berat tubuh bertumpu pada lengan bawah, siku dan jari kaki. Latihan Plank memperkuat perut, punggung dan bahu.</string>
<string name="a6">Berbaring rata di lantai dengan satu kaki ditekuk. Lalu angkat pinggul Anda setinggi mungkin, dan pertahankan posisi selama lima detik. Kencangkan bokong dan otot hamstring. Ini melatih perut dan pinggul Anda.</string>
<string name="a7">Berbaringlah dan tekuk lutut Anda dengan telapak kaki menempel di lantai. Silangkan lengan di depan dada Anda. Lalu angkat kepala dan bahu Anda agar membuat sudut 30 derajat dengan lantai. Latihan ini terutama bekerja di otot rektus abdominis dan otot oblik.</string>
<string name="a9">Duduklah dengan punggung bersandar ke dinding seolah-olah ada kursi. Pertahankan posisi itu. Latihan ini untuk memperkuat otot kuadrisep.</string>
<string name="a10">Berdiri dan langkahkan kaki kanan ke belakang sejauh mungkin. Lalu tekuk kaki kiri Anda dan turunkan tubuh. Jaga agar kaki kanan tetap lurus. Kembali dan ulangi dengan sisi lainnya. Latihan Lunge memperkuat otot kuadrisep, otot gluteus maksimus dan tendon hamstring.</string>
<string name="a11">Berdiri di atas lantai dengan kaki terpisah, lalu tekuk lutut dan turunkan pinggul Anda sampai menjadi sejajar dengan lantai. Lalu kembali ke posisi berdiri. Ini terutama melatih paha, pinggul, bokong, otot kuadrisep, tendon harmstring dan bagian bawah tubuh.</string>
<string name="a13">Duduk di kursi. Lalu angkat pinggul dari kursi dengan kedua tangan memegang kursi dan menumpu tubuh Anda. Perlahan-lahan tekuk lengan Anda dan turunkan pinggul Anda mendekati lantai. Ini adalah latihan yang baik untuk otot trisep.</string>
<string name="a14">Berbaring di lantai dengan lengan menumpu tubuh Anda. Jaga tubuh Anda tetap lurus ketika mengangkat dan menurunkan tubuh Anda dengan tangan. Latihan ini melatih dada, bahu, otot trisep, punggung dan kaki.</string>
<string name="a15">Berdiri dengan posisi kaki selebar bahu dan lutut sedikit ditekuk. Tekuk siku Anda dan kepalkan tangan di hadapan Anda. Rentangkan satu lengan ke depan dengan telapak tangan menghadap ke lantai. Kembali lagi dan ulangi dengan lengan satunya.</string>
<string name="a17">Berdiri lurus, dan melangkah ke belakang kaki kiri Anda. Tekan ke bawah dengan lutut kanan Anda yang  membungkuk pada sudut kanan. Kemudian berdiri dan menendang keluar kaki kiri ke atas.</string>
<string name="a18">Berdiri lurus dengan kedua kaki. Pindahkan kaki kanan ke sisi, dan tekan ke bawah dengan kaki kiri yang diluruskan. Kembali ke posisi berdiri dan beralih ke sisi lain.</string>
<string name="a19">Berdiri di depan kursi. Lalu melangkah naik dan turun dari kursi. Latihan ini untuk memperkuat kaki dan bokong.</string>
</resources>