<resources>

    <string name="a1">Ανυψώστε το πόδι μέχρι το γόνατο είναι τουλάχιστον μια γωνία 90 μοιρών, επαναλάβετε με το δεξί πόδι σας, και να συνεχίσει να εναλλάσσονται μπροστά και πίσω. Αυτή είναι μια εξαιρετική προπόνηση για τα πόδια και τους γοφούς και να βελτιώσει την ευελιξία κάτω-σώμα.</string>
<string name="a2">Άλμα επάνω με τα πόδια που διαδίδονται ευρέως και τα χέρια αγγίζοντας πάνω από το κεφάλι, στη συνέχεια, επιστρέφοντας σε μια θέση με τα πόδια ενωμένα και τα χέρια στο πλάι. Αυτή η άσκηση παρέχει μια προπόνηση για όλο το σώμα, κινούνται όλες τις μεγάλες ομάδες μυών σας.</string>
<string name="a3">Ξεκινώντας από όρθια θέση, κάντε ένα κάθισμα και τοποθετήστε τα χέρια σας στο έδαφος. Τεντώστε ταυτόχρονα χέρια και πόδια. Επιστρέψτε γρήγορα σε θέση καθίσματος και κάντε άλμα. Ιδανική άσκηση αερόβιας και μυικής ενδυνάμωσης για όλο το σώμα. </string>
<string name="a5">Μείνετε στην αρχική θέση για πους-απ στηρίζοντας το βάρος τους σώματός σας στους βραχίονες, τους αγκώνες και τα δάχτυλα των ποδιών. Αυτή η άσκηση γυμνάζει τους κοιλιακούς, την πλάτη και τους ώμους.</string>
<string name="a6">Ξαπλώστε ανάσκελα στο πάτωμα, φέρτε τα πόδια κοντά στους γλουτούς και σηκώστε τον ένα γοφό όσο πιο ψηλά μπορείτε, σφίγγοντας τους γλουτιαίους και τους τένοντες. Μείνετε. Αυτή η άσκηση γυμνάζει τόσο τους κοιλιακούς όσο και τους γοφούς σας.</string>
<string name="a7">Με τα χέρια σταυρωμένα στο στήθος προσπαθήστε να φέρεται τους ώμους στη λεκάνη. Αυτή η άσκηση γυμνάζει κυρίως τους κάθετους και τους πλάγιους κοιλιακούς.</string>
<string name="a9">Τοποθετεί την πλάτη σας ενάντια σε έναν τοίχο, κρατήστε τα πίσω επίπεδη, κάτω γοφούς μέχρι τα γόνατα σχηματίζουν ορθές γωνίες. Αυτή η άσκηση γίνεται για να ενισχύσει τους μυς του τετρακεφάλου.</string>
<string name="a10">Βάλτε το ένα πόδι προς τα εμπρός με το γόνατο λυγισμένο και το πόδι επίπεδα στο έδαφος, ενώ το άλλο πόδι τοποθετείται πίσω. Βαθύ κάθισμα ενισχύει τετρακέφαλο, γλουτιαίου μέγιστου καθώς και τους δικέφαλους μηριαίους.</string>
<string name="a11">Μετακινώντας τους γοφούς πίσω και κάμψη τα γόνατα και τους γοφούς να μειώσει τον κορμό, στη συνέχεια επιστρέφει στην όρθια θέση. Τα κατάληψη τρένα κυρίως οι μύες των μηρών, τα ισχία και τους γλουτούς, τετρακέφαλους, δικέφαλους μηριαίους, καθώς και το κάτω μέρος του σώματος.</string>
<string name="a13">Κρατήστε στο μπροστινό μέρος της καρέκλας, όπως μπορείτε τρέχω γοφούς και τα πόδια σας έξω. Διατηρώντας την πλάτη σας κοντά στην καρέκλα, λυγίστε τους αγκώνες και προσπαθήστε να πάτε προς τα κάτω έως 90 βαθμούς. Αυτό είναι μια μεγάλη άσκηση για τους τρικέφαλους.</string>
<string name="a14">Η αύξηση και μείωση του σώματος με τα χέρια, να κρατήσει το σώμα σας ίσια, αυτή η άσκηση λειτουργεί τους μυς στο στήθος, τους ώμους, τρικέφαλους, την πλάτη και τα πόδια.</string>
<string name="a15">Σταθείτε με τα πόδια στο άνοιγμα των ώμων και τα γόνατα ελαφρώς λυγισμένα. Λυγίστε τους αγκώνες και σφίξτε τις γροθιές μπροστά από το πρόσωπό σας. Τεντώστε το ένα χέρι μπροστά με την παλάμη προς το πάτωμα. Γυρίστε το χέρι πίσω και επαναλάβετε με το άλλο χέρι.</string>
<string name="a17">Από όρθια θέση κάντε ένα βήμα πίσω με το αριστερό πόδι και πιέστε προς τα κάτω, με το δεξί γόνατο σε ορθή γωνία. Επιστρέψτε σε όρθια θέση και κλωτσήστε μπροστά με το αριστερό.</string>
<string name="a18">Από όρθια θέση με τα πόδια ενωμένα, μετακινήστε το δεξί πόδι στο πλάι και πιέστε προς τα κάτω χωρίς να λυγίσετε το αριστερό πόδι. Επιστρέψτε σε όρθια θέση και αλλάξτε πλευρά.</string>
<string name="a19">Τοποθετήστε το ένα πόδι στην καρέκλα σας, σηκώστε το σώμα σας από το έδαφος και βήμα-πλαν στην καρέκλα, αυτή η άσκηση να ενισχύσει τα πόδια και τους γλουτούς.</string>
</resources>