<resources>

    <string name="a1">Fusson helyben, és minden lépésnél húzza fel a térdeit minél magasabbra. A felsőteste legyen mindvégig egyenes.</string>
<string name="a2">Álljon összezárt lábakkal, a karok pihenjenek a test mellett, majd ugorjon terpeszállásba, s közben lendítse mindkét kezét a feje fölé. Ugorjon vissza a kiinduló helyzetbe, majd ismételje meg a gyakorlatot. Ez a gyakorlat az egész testet edzi és minden nagy izomcsoportot átmozgat.</string>
<string name="a3">Álljon vállszélességű terpeszállásba, majd tegye le mindkét kezét a talajra és ugorjon hátra a lábával. Csináljon egy gyors fekvőtámaszt, majd ugorjon talpra.</string>
<string name="a5">Feküdjön hasra, majd támaszkodjon meg az alkarján és a lábujjain. Tartsa egyenesen a testét, és maradjon így, ameddig tud. Ez a gyakorlat a hasizmot, a hátizmot és a vállizmokat erősíti.</string>
<string name="a6">Feküdjön le, hajlítsa be az egyik lábát, a másikat pedig emelje fel. Ezután emelkedjen el a csípőjével a talajtól. Tartsa ezt a pozíciót öt másodpercig, majd cseréljen lábat. Ez a gyakorlat a hasizmot és a csípőt erősíti.</string>
<string name="a7">Feküdjön hanyatt, hajlítsa be a térdét, a lábfejek nyugodjanak a talajon. Keresztezze karjait a mellkasán. Ezután emelje el a fejét és a vállát 30 fokban a talajtól. Ez a gyakorlat elsősorban az egyenes hasizmot és a ferde hasizmot edzi.</string>
<string name="a9">Dőljön neki háttal a falnak, majd csússzon lejjebb, hogy a combok 90 fokos szöget zárjanak be az alsó lábszárakkal. A keze és karja ne támaszkodjon a lábán. Maradjon ebben a testhelyzetben. Ez a gyakorlat a kvadricepszet erősíti.</string>
<string name="a10">Álljon kisterpeszbe, a kezét tegye csípőre. Lépjen előre egyet a jobb lábával és guggoljon le annyira, hogy a jobb combja párhuzamos legyen a talajjal. Ezután lépjen újra hátra, majd folytassa a másik lábával. Ez a gyakorlat a quadricepszet, a nagy farizmot és a térdszalagokat erősíti.</string>
<string name="a11">Álljon kisterpeszbe, a karját nyújtsa előre, majd guggoljon le annyira, hogy a combja párhuzamos legyen a talajjal. A térdei a lábfejekkel megegyező irányba mozduljanak el. Emelkedjen vissza a kiinduló helyzetbe, majd ismételje meg a gyakorlatot. Ez a combot, a csípőt, a feneket, a kvadricepszet, a térdszalagokat és az alsó testet erősíti.</string>
<string name="a13">Üljön le egy székre, majd csússzon előrébb. A kezével kapaszkodjon meg a szék elülső szélébe, majd emelje el a csípőjét a széktől. Lassan hajlítsa be és nyújtsa ki ismét a karját, hogy a teste fel-le mozoghasson. Ez a gyakorlat remekül erősíti a tricepszet.</string>
<string name="a14">Feküdjön hasra, majd kezére támaszkodva nyomja ki a testét. Hajlítsa be, majd nyújtsa ki ismét a karját. A teste legyen végig egyenes. Ez a gyakorlat a mellizmot, a vállat, a tricepszet, a hátat és a lábakat erősíti.</string>
<string name="a15">Álljon vállszélességű terpeszbe, a térdeit enyhén hajlítsa be.Hajlítsa be a könyökeit, kezeit szorítsa ökölbe és húzza fel az arca elé.Nyújtsa ki előre az egyik karját lefelé néző tenyérrel. Húzza vissza, és ismételje meg a gyakorlatot a másik karral is.</string>
<string name="a17">Álljon egyenesen, majd lépjen hátra bal lábbal és engedje le a testét. Emelkedjen fel ismét, és rúgjon felfelé a bal lábával. Térjen vissza a kiinduló helyzetbe, és ismételje meg a gyakorlatot.</string>
<string name="a18">Álljon egyenesen, összezárt lábbal. Lépjen ki oldalra a jobb lábával és eressze lejjebb a testét. A bal lábát tartsa közben egyenesen. Lépjen vissza a kiinduló helyzetbe, majd ismételje meg a másik oldalra is.</string>
<string name="a19">Álljon szembe a székkel. Ezután lépjen fel rá mindkét lábával, majd lépjen le róla. Ez a gyakorlat a lábakat és a farizmot erősíti.</string>
</resources>