<resources>

    <string name="a1">Běhejte na místě a při každém kroku zvedejte kolena co nejvýše. Při tomto cviku udržujte trup kolmo k podložce.</string>
<string name="a2">Začněte s chodidly u sebe a pažemi podél boků. Vyskočte tak, abyste měli nohy od sebe, a zároveň vzpažte. Vraťte se do výchozí polohy a proveďte další opakování. Tímto cvikem se procvičuje celé tělo a účinkuje na všechny velké svalové skupiny.</string>
<string name="a3">Rozkročte se na šířku ramen, položte ruce na podložku a zakopněte oběma nohama. Udělejte rychlý klik a vyskočte.</string>
<string name="a5">Natáhněte se nad podložku tak, aby vaše špičky a předloktí spočívaly na zemi. Udržujte tělo v rovině a vydržte v této pozici co nejdéle. Tímto cvikem se posiluje břicho, záda a ramena.</string>
<string name="a6">Lehněte si na podložku, skrčte jednu nohu a zvedněte druhou nohu. Poté z podložky zvedněte boky. V této poloze vydržte pět sekund a poté nohy vyměňte. Tímto cvikem se posiluje břicho a boky.</string>
<string name="a7">Lehněte si, pokrčte kolena a chodidla položte celou plochou na podložku. Překřižte si ruce na hrudníku. Zvedněte hlavu a ramena tak, aby svíraly s podložkou úhel 30 stupňů. Tímto cvikem se procvičují hlavně přímé a šikmé břišní svaly.</string>
<string name="a9">Opřete si záda o stěnu a posunujte se dolů, dokud kolena nesvírají úhel 90 stupňů. Záda mějte přitisknutá ke stěně a rukama a pažemi se nedotýkejte nohou. Udržujte polohu. Tímto cvikem se posilují kvadricepsy.</string>
<string name="a10">Rozkročte se na šířku ramen a položte si ruce na boky. Udělejte krok vpřed pravou nohou a snižujte tělo, dokud není pravé stehno rovnoběžné s podložkou. Poté se vraťte zpět a cvik zopakujte s druhou nohou. Tímto cvikem se posilují kvadricepsy, velký sval hýžďový a svaly na zadní straně stehen.</string>
<string name="a11">Rozkročte se na šířku ramen a předpažte. Klesejte, dokud nejsou vaše stehna rovnoběžná s podložkou. Kolena by měla být orientována ve stejném směru jako chodidla. Vraťte se do výchozí polohy a proveďte další opakování. Tento cvik účinkuje na stehna, boky, hýždě, kvadricepsy, svaly na zadní straně stehen a svaly spodní části trupu.</string>
<string name="a13">Ve výchozí poloze sedíte na židli. Rukama uchopte okraj židle a přesuňte hýždě před židli. Pomalu skrčujte a natahujte paže tak, aby se celé vaše tělo pohybovalo nahoru a dolů. Tento cvik je výborný na tricepsy.</string>
<string name="a14">Podržte tělo čelem k podložce tak, aby jej nesly paže. Při zvedání a snižování těla na pažích udržujte tělo narovnané. Tímto cvikem se posilují hrudník, ramena, tricepsy, záda a nohy.</string>
<string name="a15">Rozkročte se na šířku ramen a mírně pokrčte kolena.Pokrčte paže v loktech a zatněte pěsti před obličejem.Natáhněte vpřed jednu paži tak, aby byla dlaň otočena k podložce. Vraťte paži zpět a cvik zopakujte s druhou paží.</string>
<string name="a17">Postavte se do vzpřímeného stoje. Udělejte krok zpět vlevo nohou a snižte tělo. Při zvedání kopněte vlevo nohou nahoru. Vraťte se do výchozí polohy a cvik zopakujte.</string>
<string name="a18">Zaujměte stoj spojný. Přesuňte pravou nohu na stranu, snižte tělo a současně nechejte levou nohu rovnou. Vraťte se do výchozí polohy a cvik zopakujte na druhé straně.</string>
<string name="a19">Postavte se před židli. Vystupte na židli a poté sestupte. Tímto cvikem se posilují nohy a hýždě.</string>
</resources>