<resources>

    <string name="a1">Alergați pe loc, ridicând genunchii cât mai sus posibil cu fiecare pas.Mențineți partea superioară a corpului dreaptă în timpul acestui exercițiu.</string>
<string name="a2">Începeți cu picioarele apropiate și cu brațele pe lângă corp. Săriți cu picioarele depărtate și cu mâinile deasupra capului.Reveniți la poziția inițială, apoi efectuați următoarea repetare. Acest exercițiu antrenează întregul corp și lucrează toate grupele musculare majore.</string>
<string name="a3">Începeți cu picioarele depărtate la lățimea umerilor, apoi puneți mâinile pe podea și aruncați cu picioarele înapoi. Efectuați o flotare rapidă și apoi săriți.</string>
<string name="a5">Așezați-vă pe podea, având drept puncte de sprijin degetele picioarelor și antebrațele. Mențineți corpul drept în această poziție cât puteți de mult.Acest exercițiu întărește abdomenul, spatele și umerii.</string>
<string name="a6">Așezați-vă pe spate, îndoiți un picior și ridicați celălalt picior. Apoi, ridicați șoldurile de pe podea.Mențineți poziția timp de cinci secunde și treceți la celălalt picior. Acest exercițiu lucrează abdomenul și soldurile.</string>
<string name="a7">Așezați-vă pe spate și îndoiți genunchii cu picioarele plasate pe podea. Încrucișați brațele pe piept.Ridicați capul și umerii pentru a realiza un unghi de 30 de grade cu podeaua.Acest exercițiu lucrează în primul rând mușchiul rectus abdominis și mușchii oblici.</string>
<string name="a9">Începeți cu spatele sprijinit de perete, apoi lăsați-vă în jos până când genunchii realizează un unghi de 90 de grade.Mențineți spatele drept față de perete, cu mâinile și brațele depărtate de picioare. Mențineți poziția.Exercițiul întărește mușchii cvadricepși.</string>
<string name="a10">Stați cu mâinile pe șolduri și cu picioarele depărtate. Distanța dintre picioare nu trebuie să depășească lățimea umerilor. Faceți un pas înainte cu piciorul drept și coborâți corpul până ce coapsa dreaptă este paralelă cu podeaua.Reveniți și treceți la celălalt picior. Acest exercițiu întărește cvadricepșii, mușchiul gluteus maximus și mușchii posteriori ai coapselor.</string>
<string name="a11">Stați cu picioarele depărtate, însă distanța dintre acestea nu trebuie să depășească lățimea umerilor. Întindeți brațele și coborâți corpul până când coapsele sunt paralele cu podeaua.Genunchii trebuie să fie orientați în direcția degetelor de la picioare. Reveniți în poziția inițială și efectuați următoarea repetare.Acest exercițiu lucrează coapsele, fesierii, cvadricepșii, mușchii posteriori ai coapselor și partea inferioară a corpului.</string>
<string name="a13">Pentru poziția inițială, așezați-vă pe scaun. Apoi ridicați și coborâți șoldurile de pe scaun, ținându-vă cu mâinile de marginea acestuia.Îndoiți încet și îndreptați brațele pentru ridicarea și coborârea corpului. Acesta este un exercițiu foarte bun pentru tricepși.</string>
<string name="a14">Sprijiniți-vă cu brațele pe podea.Mențineți corpul drept în timp ce îl ridicați și îl coborâți cu ajutorul brațelor.Acest exercițiu lucrează pieptul, umerii, tricepșii, spatele și picioarele.</string>
<string name="a15">Stați în picioare, cu picioarele depărtate și cu genunchii ușor îndoiți.Îndoiți coatele și încleștați pumnii la nivelul feței. Extindeți un braț înainte cu palma îndreptată către podea. Repetați cu celălalt braț.</string>
<string name="a17">Stați drept, apoi pășiți înapoi cu piciorul stânga și coborâți corpul. Când reveniți sus, executați o lovitură cu piciorul stânga.Reveniți la poziția inițială și repetați exercițiul.</string>
<string name="a18">Stați drept, cu picioarele apropiate. Deplasați piciorul drept lateral, apoi coborâți corpul, menținând piciorul stâng drept.Reveniți în poziția inițială și efectuați exercițiul pe cealaltă parte.</string>
<string name="a19">Stați în fața unui scaun. Urcați și apoi coborâți în poziția inițială.Acest exercițiu lucrează mușchii picioarelor și fesierii.</string>
</resources>