<resources>

    <string name="a1">Sollevare il ginocchio a 90 gradi con il corpo, ripetere con la gamba destra, e continuare ad alternare avanti e indietro. Questo è un ottimo allenamento per le gambe e fianchi e può migliorare la flessibilità inferiore del corpo.</string>
<string name="a2">Con i piedi vicini e le braccia lungo i fianchi, saltare allargando i piedi e sollevando le braccia sulla testa. Tornare alla posizione di partenza e ripetere l\'esercizio. L\'esercizio consente di allenare tutto il corpo, coinvolgendo i gruppi muscolari grandi.</string>
<string name="a3">Iniziare da una posizione accovacciata e mettere le mani a terra. Raddrizzare le gambe e le braccia allo stesso tempo. Tornare immediatamente alla posizione di squat.Fare un altro round in successione. Il Burpee è un esercizio per tutto il corpo sulla forza ed è un esercizio aerobico.</string>
<string name="a5">Inzia in una posizione di push-up con il peso del corpo pressato su avambracci, gomiti, mani e piedi. Il plank rafforza gli addominali, schiena e spalle.</string>
<string name="a6">In posizione supina, piegare una gamba e sollevare l\'altra. Sollevare il bacino dal pavimento. Mantenere la posizione per cinque secondi e cambiare gamba. L\'esercizio lavora sugli addominali e i fianchi.</string>
<string name="a7">Metti le braccia incrociate davanti al petto. Alza la testa e le spalle fino a formare 30 gradi con il pavimento. Lavora principalmente sul muscolo retto addominale e gli obliqui.</string>
<string name="a9">Appoggia la schiena contro una parete, tenere la schiena dritta, fianchi inferiori fino alle ginocchia formano angoli retti. Questo esercizio è fatto per rafforzare i muscoli quadricipiti.</string>
<string name="a10">Mettere una gamba in avanti con ginocchio piegato e piatto piede a terra, mentre l\'altra gamba è posizionato dietro. Lunge rafforza il quadricipite, il grande gluteo ed i muscoli posteriori della coscia.</string>
<string name="a11">In posizione eretta, con i piedi allineati alla larghezza delle spalle e le braccia allungate in avanti. Abbassarsi fino ad avere le cosce parallele al terreno.Le ginocchia dovrebbero avanzare in linea con la punta dei piedi. Tornare alla posizione di partenza e ripetere l\'esercizio.Muscoli coinvolti: cosce, anche, glutei, quadricipiti, ischiocrurali e zona lombare.</string>
<string name="a13">Siedi su una sedia. Allontana I fianchi dalla sedia, appoggiando le mani sulla sedia per sostenere il tuo corpo. Mantieni la schiena vicino alla sedia, piegare i gomiti e cercare di scendere a 90 gradi. Questo è un ottimo esercizio per i tricipiti.</string>
<string name="a14">Alzare e abbassare il corpo con le braccia, tenere il corpo dritto, questo esercizio funziona per i muscoli del torace, spalle, tricipiti, schiena e gambe.</string>
<string name="a15">In posizione eretta, divarica le gambe alla larghezza delle spalle e piega leggermente le ginocchia. Piega i gomiti e stringi i pugni di fronte al viso. Estendi un braccio in avanti con il palmo rivolto a terra. Riporta il braccio nella posizione iniziale e ripeti con l\'altro braccio.</string>
<string name="a17">Stai in piedi diritto. Fai un passo indietro con la gamba sinistra e piega la gamba destra fino a formare un angolo retto. Quindi rimettiti in piedi e da\' un calcio verso l\'alto con il piede sinistro.</string>
<string name="a18">Stai in piedi diritto, con i piedi uniti. Sposta la gamba destra di lato e premi verso il pavimento con il ginocchio teso Torna in posizione eretta e cambia lato.</string>
<string name="a19">Collocare un piede sulla una sedia, sollevare il corpo da terra e step-up sulla sedia, questo esercizio rafforzare gambe e glutei.</string>
</resources>