<resources>

    <string name="a1">Levante la pierna hasta que forme un ángulo de 90 grados con el tronco, repita con la otra pierna, y continúe alternando un lado a otro vigorosamente. Este es un excelente ejercicio para las piernas y las caderas y se puede mejorar la flexibilidad del tren inferior.</string>
<string name="a2">Comienza con los pies juntos y los brazos a los lados; a continuación, salta con los pies separados y las manos sobre la cabeza. Vuelve a la posición original y realiza la siguiente repetición. Este ejercicio sirve para entrenar todo el cuerpo y trabaja todos los grandes grupos musculares.</string>
<string name="a3">Comienza de pie. Baja y mantén la posición de sentadilla y pon las manos en el suelo. Estira las piernas y brazos a la vez. Vuelve de inmediato a la posición de sentadilla. Salta desde la posición de sentadilla. Los burpees son ejercicios que trabajan todo el cuerpo con ejercicio aeróbico y de fuerza. </string>
<string name="a5">Si mantenemos la posición para flexiones, dejando caer el peso del cuerpo en los antebrazos, codos y dedos de los pies, los tablones fortalecen los abdominales, la espalda y los hombros.</string>
<string name="a6">Túmbate boca arriba, dobla una pierna y levanta la otra. A continuación, levanta las caderas del suelo. Mantén la posición durante cinco segundos y cambia a la otra pierna. Este ejercicio trabaja el abdomen y las caderas.</string>
<string name="a7">Cruza los brazos delante del pecho. Curva los hombres hacia la pelvis. Su función principal es trabajar el músculo recto abdominal, aunque también trabaja los oblicuos. </string>
<string name="a9">Apoye la espalda contra una pared, mantén la espalda recta, baje hasta que sus rodillas estén en ángulo recto y permanezca en esa posición. Este ejercicio se realiza para fortalecer los músculos del cuadriceps.</string>
<string name="a10">Partiendo de posición de pié, haga como que va a dar un paso grande, de manera que la pierna que se adelanta debe poder llegar a formar 90 grados respecto al tronco que deberá estar siempre erguido. Ahora trate de volver a la posición inicial manteniendo la postura. La zancada fortalece los cuádriceps, los glúteos, así como los tendones de la corva.</string>
<string name="a11">De pie, con los pies alineados con los hombros y los brazos estirados hacia delante, baja el cuerpo hasta que los muslos se encuentren paralelos al suelo. Al extender las rodillas, estas deberían quedar alineadas con la punta de los pies. Vuelve a la posición original y realiza la siguiente repetición. Este ejercicio trabaja los muslos, los glúteos, el cuádriceps, los isquiotibiales y el tren inferior.</string>
<string name="a13">Apóyese con los brazos en la parte delantera de la silla y sitúe los pies hacia delante. Manteniendo la espalda cerca de la silla, doble los codos y trate de bajar a 90 grados. Este es un gran ejercicio para el tríceps.</string>
<string name="a14">Suba y baje el cuerpo con los brazos, mantenga el cuerpo recto. Procure que los codos formen 45 grados con el tronco, este ejercicio trabaja los músculos del pecho, hombros, tríceps, espalda y piernas.</string>
<string name="a15">Comienza con las piernas separadas a la altura de los hombros y las rodillas ligeramente flexionadas. Flexiona los codos y cierra los puños por delante de la cara. Extiende un brazo hacia delante con la palma de la mano hacia abajo. Vuelve a contraer el brazo y repite con el brazo contrario.</string>
<string name="a17">De pie, de un paso hacia atrás con la pierna izquierda. Agáchese con la pierna derecha en un ángulo recto. Levántese y de una patada con la pierna izquierda.</string>
<string name="a18">De pie, mueva su pierna derecha a un lado y agáchese, presionando con la pierna izquierda. Vuelve a la posición de antes y cambie de pierna.</string>
<string name="a19">Coloque un pie en la silla, levante su cuerpo del suelo hasta subirse con los dos pies en la silla, este ejercicio fortalece las piernas y glúteos.</string>
</resources>