<resources>

    <string name="a1">Bacaklarını dizin 90 derece olana kadar çek,bunu sağ bacağınla tekrar et, ve ileri geri devam et. Bu bacaklar ve kalça için mükemmel bir egzersizdir, ayrıca vücudun alt bölgesinin esnekliğini arttırır.</string>
<string name="a2">Bacaklarınla zıpla ve bacaklarını yanlara doğru aç ve ellerini başının üstünde birbirine değdir, sonra eski pozisyonuna dön ayaklar birleşik ve kollar yanlarda. Bu egzersiz tüm vücudu çalıştıran bir egzersizdir, senin bütün geniş kas gruplarını hareket ettirir.</string>
<string name="a3">Bir ayakta pozisyonu ile başlayın. pozisyonlar çömelme tutun ve yere ellerini koymak. Aynı zamanda bacaklarınızı ve kollarınızı düzeltin. Hemen bodur pozisyonlar dönün. Bir ağız kavgası pozisyonlar itibaren yukarı atlamak. Burpee gücü ve aerobik egzersiz hakkında bir tam vücut egzersiz.</string>
<string name="a5">Elde Tutulan bir şınav konumunda vücudun ağırlığı ön kol, dirsek ve ayak parmaklarında kaynaklı olan, tahta geri karın, omuz ve güçlendirir.</string>
<string name="a6">Yere düz Yalan,kalçalarınızı yakın ayaklarınızı getirmek,sonra da mümkün olduğunca yüksekte kalça biri yükseltmek, kalça ve hamstring kasları sözleşme, ve konumda tutmak. Bu egzersizleri sizin karın ve kalça.</string>
<string name="a7">Göğsünüzün önünde geçti kollarınızı koymak. Pelviste yönünde omuzlarını kıvırın. Onu eserler rektus abdominis kas ve eğik.</string>
<string name="a9">Sırtını bir duvara yerleştir, arkanı düz tut, kalçan dizlerinle dik olana kadar kalçaları indir. Bu egzersiz quadriceps kasları güçlendirmek için yapılır.</string>
<string name="a10">Geride kalan bacağını kırarak bir bacağını öne at. Bu hareket quadriceps, gluteus maximus ve hamstrings i güçlendirir.</string>
<string name="a11">Kalça ve gövde geride ve dizleri bükerek çök, sonra kalk ve eski pozisyonuna dön. Çök-kalk öncelikli olarak uyluk,kalça ve basen, quadriceps, hamstring ve vücudunun alt kısmını çalıştırır.</string>
<string name="a13">Kalça ve bacaklarınızı sandalyenin önünde tutarak sandalyeye elinizle basarak çökün. Sırtınız sandalyeye yaklaştığında dirseğinizi 90 derece bükülene kadar aşağı inmeye çalışın. Bu tricepsler (omuz , kol vs) harika bir egzersizdir.</string>
<string name="a14">Vücudunu düz tut ve kollarınla vücudunu yükselt ve indir. Bu egzersiz göğüs, omuz, triceps, sırt ve bacakları çalıştırır.</string>
<string name="a15">Bacaklarınız omuz genişliğinde açılmış ve dizleriniz hafif bükük şekilde ayakta durun. Dirseklerinizi bükün ve yumruklarınızı yüzünüzün önünde sıkın. Avuç içiniz yere bakacak şekilde bir kolunuzu ileri doğru uzatın. Geri çekin ve diğer kolla aynı hareketi tekrarlayın.</string>
<string name="a17">Dik durunuz ve sol bacağınız ile geri adım atınız. Sağ diziniz ile dik açısı oluşturarak oturun. Sonra sol ayağınız ile doğrularak yukarı doğru tekme atınız.</string>
<string name="a18">Birleşik ayaklarla dik durunuz. Sağ bacağınızı yan tarafa hareket ederek dizinizi bükünüz, sol bacağınız hareketsizdir. Başlangıç pozisyonunuza dönünüz ve aynı hareketi diyer tarafa yapınız.</string>
<string name="a19">Bir ayağını sandalyeye koy, ve diğer ayağınla kendini sandalyeye kaldır. Bu egzersiz bacaklarını ve kalçalarını güçlendirir.</string>
</resources>