<resources>

    <string name="a1">پا را تا زانو که حداقل زاویه 90درجه است بالا بیاورید، با پای راست خود تکرار کنید و بصورت متناوب به عقب و جلو ادامه دهیداین یک تمرین بسیار عالی برای پاها و باسن است و می تواند انعطاف پذیری پایین تنه را بهبود بخشد.</string>
<string name="a2">به هوا بپرید و پاها را باز کنید و دستها در بالای سر یکدیگر را لمس کنند، سپس به حالت اولیه برگردید که باها کنار هم و بازوها در طرفین. این تمرین تمام بدن را فرا میگیرد، همه گروه های بزرگ عضلانی شما را حرکت میدهد.</string>
<string name="a3">شروع از موضع ایستاده.نگه دارید چمباتمه موضع قرار داده و دست های خود را بر روی زمین. حالت مستقیم پاها و بازوها خود را در همان زمان.بلافاصله به موقعیت چمباتمه زدن بازگشت.پرش به بالا از موضع چمباتمه زدن.burpee ورزش کامل بدن باشد.آن را در مورد استحکام و ورزشی هوازی باشد.</string>
<string name="a5">در موقعیت شنا ثابت باشید طوری که وزن بدنتان روی ساعدها، آرنج و انگشتان قرار بگیرد. حرکت پلانک برای تقویت شکم، پشت و شانه ها است.</string>
<string name="a6">دروغ صاف بر روی زمین، آورد پای خود را نزدیک به باسن خود را، و سپس بالا بردن یکی از باسن خود را به عنوان بالا به عنوان شما می توانید، قرارداد باسن و عضلات همسترینگ، و موقعیت نگه دارید. آن را تمرینات عضلات شکم و لگن خود را.</string>
<string name="a7">بازوانت را عبور در مقابل قفسه سینه خود را. پیچش یا حلقه زنی شانه به سمت لگن خاصره. این در درجه اول کار می کند عضلات شکم رکتوس و نیز کار می کند مورب.</string>
<string name="a9">لطفا پشت خود را به یک دیوار تکیه دهید، پشت خود را صاف نگه دارید، پایین باسن تا زانو زاویه راست تشکیل دهد. این تمرین عضلات چهار سر ران را تقویت میکند.</string>
<string name="a10">یک پا را با خم کردن زانو به جلو قرار دهید و پای دیگر را صاف بر روی زمین گذاشته طوری که پشت پای خم شده باشد. لانج برای تقویت عضله چهار سر ران، سرین و همچنین همسترینگ بیشترین تأثیر را دارد.</string>
<string name="a11">باسن را با خم شدن زانوها حرکت دهید و باسن را به نیم تنه پایین بیاورید، و سپس به حالت عمودی برگردید. تمرین اسکات در ابتدا بر عضلات رانها، باسن، چهارگانه، همسترینگ و همچنین پایین تنه اثر میگذارد.</string>
<string name="a13">خودتان را روی جلوی صندلی نگه دارید طوری که لیز نخورید و باسن و پای شما خارج باشد. درحالی که پست خود را نزدیک به صندلی نگه داشتید، آرنج ها را خم کنید و سعی کنید تا زاویه 90درجه پایین بیایید. این یک تمرین عالی برای ماهیچه های سه سر است.</string>
<string name="a14">بدن خودتان را بوسیله بازوها بالا و پایین کنید، بدنتان را مستقیم نگه دارید، این تمرین روی عضلات سینه، شانه ها،ماهیچه های سه سر، پشت و پاها کار میکند.</string>
<string name="a15">بایستید، پاها را به اندازه عرض شانه‌ها باز کنید، و زانوها را کمی خم کنید. آرنج خود را خم و دست‌ها را در جلوی صورت مشت کنید. یک بازو را در حالی به سمت جلو دراز کنید که کف دست رو به زمین است. بازو را برگردانید و این کار را با بازوی دیگر انجام دهید.</string>
<string name="a17">صاف بایستید، و با پای چپ یک گام به عقب بردارید. زانوی راست را در زاویه قائم قرار داده و به پایین فشار دهید. سپس برخیزید و با پای چپ یک ضربه به بالا بزنید.</string>
<string name="a18">صاف بایستید و پاها را به هم بچسبانید. پای راست خود را به پهلو ببرید، و پای چپ را خم نکنید و با آن به زمین فشار وارد کنید. به موقعیت ایستاده بازگردید و حرکت را در سمت دیگر انجام دهید.</string>
<string name="a19">یک پای خود را روی صندلی قرار دهید، بدنتان را از روی زمین بلند کرده و با یک پا روی صندلی بروید، این تمرین برای تقویت پاها و باسن است.</string>
</resources>