<resources>

    <string name="a1">Levez la jambe jusqu\'à ce que le genou est au moins un angle de 90 degrés, répétez avec la jambe droite, et continuer à alterner. C\'est un excellent entraînement pour les jambes, les hanches et peut améliorer la flexibilité du bas du corps.</string>
<string name="a2">Commencez les pieds joints et les bras sur les côtés, puis sautez en écartant les pieds et les mains au-dessus de la tête.Revenez à la position de départ et répétez le mouvement. Cet exercice fait travailler tout le corps ainsi que des grands groupes de muscles.</string>
<string name="a3">Commencez en position debout. Maintenez-vous en position de squat et posez vos mains sur le sol. Redressez vos jambes et vos bras en même temps. Revenez immédiatement à la position de squat. Sautez depuis cette position. Le burpee est un exercice de force et aérobic complet. </string>
<string name="a5">Maintenez une position de pompe avec le poids du corps réparti sur l’avant des bras, les épaules et les orteils. La planche renforce les abdominaux, le dos et les épaules.</string>
<string name="a6">Allongez-vous sur le sol, pliez une jambe et lever l\'autre. Puis soulevez vos hanches.Maintenez cette position pendant cinq secondes et changez de jambe. Cet exercice fait travailler votre abdomen et vos hanches.</string>
<string name="a7">Croisez vos bras sur votre poitrine. Repliez les épaules vers le bassin. Ceci permet de faire travailler avant tout le muscle rectus abdominis ainsi que les obliques. </string>
<string name="a9">Lieux votre dos contre un mur, gardez le dos plat, des hanches plus bas jusqu\'à ce que les genoux forment un angle droit. Cet exercice est fait pour renforcer les muscles quadriceps.</string>
<string name="a10">Mettez une jambe en avant avec le genou plié et le pied à plat sur le sol tandis que l\'autre jambe est placé derrière. Fente renforce les quadriceps, le grand fessier ainsi que les ischio-jambiers.</string>
<string name="a11">Tenez-vous avec les pieds écartés de la largeur de vos épaules et vos bras tendus vers l\'avant, puis baissez votre corps jusqu\'à ce que vos cuisses soient parallèles au sol. Vos genoux doivent plier dans la même direction que vos orteils. Revenez à la position de départ et procédez à la répétition suivante. Cela fait travailler les cuisses, les fessiers, les quadriceps, les ischio-jambiers et le bas du corps.</string>
<string name="a13">Tenez le devant de la chaise pendant que vous abaissez vos hanches. Tout en gardant votre dos près de la chaise, pliez les coudes et essayer de descendre à 90 degrés. C\'est un excellent exercice pour les triceps.</string>
<string name="a14">Élever et abaisser le corps avec les bras, garder votre corps droit. Cet exercice fait travailler les muscles de la poitrine, des épaules, les triceps, le dos et les jambes.</string>
<string name="a15">En position debout, écartez les jambes et fléchissez légèrement les genoux. Fléchissez les coudes, serrez les poings et placez-les devant votre visage. Tendez un bras en vous assurant que la paume de la main est face au sol. Ramenez le poing, tendez l\'autre bras et répétez l\'exercice.</string>
<string name="a17">Tenez-vous debout. Faites un pas en arrière avec votre jambe gauche et fléchissez votre genou droit de façon à former un angle droit. Relevez-vous puis donnez un coup de pied vers le haut avec votre jambe gauche.</string>
<string name="a18">Tenez-vous debout les pieds joints. Placez votre jambe droite sur le côté et fléchissez le genou tout en gardant la jambe gauche tendue. Reprenez votre position initiale puis changez de côté.</string>
<string name="a19">Placez un pied sur votre chaise, soulevez votre corps du sol et montez sur la chaise. Cet exercice renforce les jambes et les fesses.</string>
</resources>