<resources>

    <string name="a1">Hef het been met de knie in een hoek van 90 graden. Wissel dit snel af met het andere been. Dit is een uitstekende training voor de benen en heupen en kan de flexibiliteit van het onderlichaam verbeteren.</string>
<string name="a2">Start met je voeten bij elkaar en je armen langs je lichaam. Spring dan omhoog met je voeten gespreid en je armen boven je hoofd. Ga vervolgens terug naar de beginpositie, herhaal. Deze oefening biedt een full-body workout, en beweegt al je  grote spiergroepen.</string>
<string name="a3">Start vanuit een staande positie. Hurk en zet je handen op de grond en schop je voeten achteruit. Doe een push-up en spring meteen weer terug naar de beginpositie.  De Burpee is volle lichaam oefening over kracht en a?robe oefening.</string>
<string name="a5">Plaats je ellebogen op de grond en laat je lichaam op je knieën rusten. Span de buikspieren strak op, zodat je lichaam een rechte lijn vormt van je hoofd tot de knieën. Blijf vooruit kijken. Houd deze positie een paar tellen aan voor je je ontspant. Herhaal de oefening. Plank versterkt de buikspieren, rug en schouders.</string>
<string name="a6">Lig op de vloer, met je armen plat op de grond. Buig je knieën en til je heupen zo hoog als je kunt, strek één been, houd voor 5 seconden en strek dan het andere been. Deze oefening is goed voor de buikspieren en heupen.</string>
<string name="a7">Ga liggen en buig je knieën met je voeten plat op de vloer. Kruis je armen voor je borst. Span je buikspieren en lift je hoofd en schouders op in een hoek van 30 graden met de grond. Het werkt voornamelijk de rectus abdominis en werkt ook de schuine buikspieren.</string>
<string name="a9">Plaatst je rug tegen een muur, houd de rug plat, Glij naar beneden tot je knieën tot 90 graden gebogen zijn. Deze oefening wordt gedaan om de quadriceps spieren te versterken.</string>
<string name="a10">Je begint vanuit een rechtstaande positie met je voeten dicht bij elkaar. Met je ene been doe je dan een stap naar voren, zodat het onderbeen een hoek van 90 graden met de grond vormt. Daarna laat je je achterste been zakken tot je knie bijna de grond raakt. Neem vervolgens terug de beginpositie aan. Aan je voorste been zal je de bilspieren en de hamstrings trainen, aan je achterste been de quadriceps en de kuiten.</string>
<string name="a11">Ga rechtstaan met je voeten op heupbreedte uit elkaar en je armen vooruit gestrekt. Buig dan door je knieën, terwijl je je rug recht houdt, je buikspieren intrekt. Doe dit tot je heupen parrallel met de vloer staan, span dan je achterwerk samen en ga  terug rechtstaan. Het is een van de beste oefeningen die je kan doen voor je heupen, achterwerk en dijen.</string>
<string name="a13">Zit op een stoel en zet je voeten op de grond. Houd je vast aan de rand van de stoel en verplaats je heupen van de stoel. Buig je armen en beweeg je lichaam langzaam op en neer naar de grond en terug. Dit is een goede oefening voor de triceps.</string>
<string name="a14">Ga op je buik liggen met je handen op dezelfde hoogte als je schouders. Leg je handpalmen vlak op de vloer. je voeten moeten naast elkaar en tegen elkaar aan. Kijk vooruit en houd je benen recht en je tenen onder je voeten. Strek je armen zo ver mogelijk uit en duw je lichaam van de vloer af. Houd je handen op dezelfde plaats en zorg dat je lichaam gestrekt blijft. Buig dan je armen en breng je lichaam langzaam naar de grond. Deze oefening werkt de spieren in de borst, schouders, triceps, rug en benen.</string>
<string name="a15">Ga met je voeten op schouderbreedte uit elkaar staan en houd de knieën licht gebogen. Buig je ellebogen en bal je vuisten voor je gezicht. Strek een arm naar voren, waarbij je handpalm naar de vloer wijst. Breng de arm terug en herhaal met de andere arm.</string>
<string name="a17">Sta rechtop, en stap achteruit met je linkerbeen. Druk je rechterknie in een rechte hoek omlaag. Sta dan rechtop en schop je linkervoet omhoog.</string>
<string name="a18">Sta rechtop met je voeten bij elkaar. Stap met je rechterbeen opzij en laat jezelf zakken maar houd het linkerbeen gestrekt. Keer terug naar de beginpositie en doe hetzelfde met je andere been.</string>
<string name="a19">Stap op de stoel terwijl je de andere voet op de grond houdt. Verplaats het gewicht vervolgens naar je hoogste voet en strek je been, zodat je met beide voeten op de stoel komt. Plaats dan weer een voet op de grond, daarna de andere. Herhaal de oefening een aantal keer. Deze oefening versterkt de benen en billen.</string>
</resources>