<resources>

    <string name="a1">Hæv benet indtil knæet er mindst en 90-graders vinkel, gentag med højre ben, og fortsætte med at skifte frem og tilbage. Dette er en fremragende træning for benene og hofter og kan forbedre lavere krop fleksibilitet.</string>
<string name="a2">Hoppe op med benene spredt bredt og hænder røre hovedet, derefter vende tilbage til en position med fødderne sammen og armene i siderne. Denne øvelse giver en full-body workout, flytte alle dine store muskelgrupper.</string>
<string name="a3">Begynd fra stående stilling. Gå ned i positionen for knæbøjninger og læg hænderne på jorden. Ret dine ben og arme på samme tid. Vend umiddelbart derefter tilbage til positionen for knæbøjninger. Hop op fra positionen for knæbøjninger. Burpee er en øvelse for hele kroppen der både er en styrke- og aerobisk træning. </string>
<string name="a5">Bliv i positionen til armbøjninger og bær kroppens vægt på dine underarme, albuer og tæer, planken styrker mavemusklerne, ryg og skuldre.</string>
<string name="a6">Læg dig fladt ned på gulvet, bring dine fødder tæt på din bagdel, og hæv derefter en af dine hofter så højt som du kan, stram dine balder og stræk musklerne, hold stillingen. Denne øvelser virker på dine mavemuskler og din hofte.</string>
<string name="a7">Kryds dine arme foran brystet. Krum skuldrene mod bækkenet. Dette træner blandt andet rectus abdominis-musklerne og også obliques. </string>
<string name="a9">Steder ryggen mod en mur, holde ryggen fladt, lavere hofter indtil knæene danner rette vinkler. Denne øvelse er gjort for at styrke quadriceps muskler.</string>
<string name="a10">Sæt det ene ben fremad med knæet bøjet og foden fladt på jorden, mens det andet ben er placeret bag. Lunge styrker quadriceps, gluteus maximus samt hamstrings.</string>
<string name="a11">Flytning hofter tilbage og bøje knæ og hofter for at sænke torso, derefter vende tilbage til lodret position. De squat tog primært musklerne i lår, hofter og balder, quads, hamstrings, samt den nederste del af kroppen.</string>
<string name="a13">Hold på forsiden af ​​stolen som du scoot dine hofter og fødder ud. Mens du holder din ryg tæt på stolen, bøje på albuerne og forsøge at gå ned til 90 grader. Dette er en stor øvelse for triceps.</string>
<string name="a14">Hæve og sænke kroppen med arme, holde din krop lige, denne øvelse virker musklerne i brystet, skuldre, triceps, ryg og ben.</string>
<string name="a15">Stå med spredte ben en skulderbredde fra hinanden, og lidt bøjede knæ. Bøj albuerne og knug næverne foran dit ansigt. Strak den ene arm frem med håndfladen vendt til gulvet. Tag armen tilbage og gentag med den anden arm.</string>
<string name="a17">Stå lige, og træd et trin baglæns med dit venstre ben. Tryk ned med dit højre knæ mens du bøjer det i en ret vinkel. Stå op og spark opad med din venstre fod.</string>
<string name="a18">Stå lige med fødderne samlet. Flyt dit højre ben til siden, og tryk ned med venstre ben uden at bøje det. Gå tilbage til stående stilling og skift til den anden side.</string>
<string name="a19">Placer den ene fod på din stol, løft din krop fra jorden og step-up på stolen, denne øvelse styrker ben og balder.</string>
</resources>