<resources>

    <string name="a1">Podignite nogu do koljena barem kut 90 stupnjeva, ponovite s desnom nogom, i dalje izmjenjuju natrag i naprijed. Ovo je izvrsna vježba za noge i bokove i poboljšati fleksibilnost niže tijelo.</string>
<string name="a2">Skakanje s nogu raširenih ruke i dodiruje iznad glave, a zatim se vraćaju na položaj s nogama zajedno i rukama sa strane. Ova vježba pruža punim-tijelo treninga, premjestiti sve svoje velike mišićne skupine.</string>
<string name="a3">Počnite od stojećem položaju.Držite čučanj i stavite ruke na tlo. Ispravite noge i ruke u isto vrijeme.Odmah povratak u čučanj položaj. Skok iz čučanj položaj.Burpee je cijelo tijelo vježba o snazi i aerobne vježbe.</string>
<string name="a5">Održan je u guranje-gore položaj s tijela težine koju nose na podlakticama, koljena i prstima, hele motka jača trbušne mišiće, leđa i ramena.</string>
<string name="a6">Ležati na podu, dovesti svoje noge u neposrednoj blizini svoje stražnjice, a zatim podignite jednu od vaših bokova kao visok kao možete, ugovor stražnjice i tetive koljena mišiće i držite poziciju. to vježbe trbušne mišiće i kuk.</string>
<string name="a7">Stavite svoje ruke prekrižene ispred prsa. Kovrčanja ramena prema zdjelici. To se prije svega radova o abdominis mišića i također radi kosog. </string>
<string name="a9">Mjesta leđa uza zid, držati leđa ravna, niže kukova do koljena tvore pravi kut. Ova vježba je učinio ojačati kvadriceps mišića.</string>
<string name="a10">Stavite jednu nogu naprijed s koljena savijena i stopala stan u prizemlju, a druga noga se nalazi iza. Udarci jača kvadricepsu, na stražnjični mišić Maximus, kao i loza.</string>
<string name="a11">Premještanje kukove nazad i savijanje koljena i kukova sniziti torzo, a zatim se vraćaju u uspravni položaj. Čučanj vlakovi prvenstveno mišiće bedara, bokova i stražnjice, četvorci, loza, kao i donji dio tijela.</string>
<string name="a13">Držite na ispred stolice kao što pomaknuti kukove i noge van. Dok čuvanje leđa blizu stolice, zavoj na laktovima i pokušati ići do 90 stupnjeva. To je velika vježba za opruzač.</string>
<string name="a14">Podizanje i spuštanje tijela s rukama, zadrži svoje tijelo ravno, ova vježba radi mišiće u prsa, ramena, triceps, leđa i noge.</string>
<string name="a15">Stanite s nogama u širini ramena i lagano savinutim koljenima. Savinite laktove i stisnite šake ispred lica. Ispružite jednu ruku prema naprijed s dlanom okrenutim prema tlu. Vratite ruku i ponovite drugom rukom.</string>
<string name="a17">Stanite uspravno i iskoračite prema natrag lijevom nogom. Spustite lijevo koljeno prema podu, a desno koljeno mora biti pod pravim kutem u odnosu na desni gležanj. Vratite se u početni položaj i udarite lijevom nogom ravno ispred sebe.</string>
<string name="a18">Stanite uspravno sakupljenih stopala. Desnom nogom iskoračite u desnu stranu i čučnite. Lijeva noga mora ostati ispružena. Vratite se u početni položaj i ponovite drugom nogom.</string>
<string name="a19">Stavite jednu nogu na stolicu, podignite vaše tijelo od tla i iskorak na stolici, ova vježba jačanje nogu i stražnjice.</string>
</resources>