<resources>

    <string name="a1">Bežte na mieste, pričom pri každom kroku dvíhajte kolená čo najvyššie. Počas tohto cvičenia držte hornú polovicu tela vzpriamenú.</string>
<string name="a2">Začnite s chodidlami pri sebe a rukami po bokoch, potom skáčte a rozťahujte nohy od seba a ruky dvíhajte nad hlavu. Pred ďalším opakovaním sa vráťte do počiatočnej pozície. Toto cvičenie poskytuje tréning pre celé telo a precvičuje všetky veľké svalové skupiny.</string>
<string name="a3">Postavte sa do pozície s chodidlami na šírku ramien a následne položte ruky na zem a vykopnite nohy dozadu. Urobte rýchly klik a potom vyskočte hore.</string>
<string name="a5">Ľahnite si na podlahu so špičkami nôh a predlaktiami na zemi. Držte telo rovno a vydržte v tejto pozícii čo najdlhšie. Toto cvičenie posilňuje brušné svalstvo, chrbát a ramená.</string>
<string name="a6">Ľahnite si na podlahu, zohnite jednu nohu a druhú vystrite. Potom zdvihnite bedrá zo zeme. Držte sa v tejto pozícii päť sekúnd. Týmto cvikom posilňujete brušné svaly a boky.</string>
<string name="a7">Ľahnite si, zohnite kolená a chodidlá majte rovno na zemi. Skrížte si ruky na hrudi. Potom zdvihnite hlavu tak, aby ste sa dostali do 30-stupňového uhla so zemou. Precvičujete tak hlavne priamy brušný sval a šikmé brušné svaly.</string>
<string name="a9">Začnite s chrbtom opretým o stenu, potom sa posúvajte nadol, až kým nebudú vaše kolená v 90 stupňovom uhle. Držte chrbát opretý o stenu a ruky preč od nôh. Držte sa v tejto pozícii. Cvičenie je určené na posilnenie svalov kvadricepsov.</string>
<string name="a10">Postavte sa do pozície s chodidlami na šírku ramien a rukami na bokoch. Vystúpte pravou nohou vpred a posúvajte svoje telo nadol, až kým nebude vaše pravé stehno rovnobežne s podlahou. Vráťte sa do východiskovej pozície a postup opakujte. Toto cvičenie posilňuje kvadricepsy, veľký sedací sval a zadné stehenné svaly.</string>
<string name="a11">Postavte sa do pozície s chodidlami na šírku ramien a ruky vystrite pred seba, následne sa spúšťajte dole, až kým nebudú vaše stehná rovnobežne s dlážkou. Vaše kolená by mali byť vytočené rovnakým smerom ako vaše špičky. Vráťte sa do počiatočnej pozície a urobte ďalšie opakovanie. Tento cvik posilňuje stehná, bedrové svaly, zadok, predné stehenné svaly, zadné stehenné svaly a spodnú časť tela.</string>
<string name="a13">Do počiatočnej pozície sa dostanete tak, že si sadnete na stoličku. Potom posuňte bedrá mimo stoličky a rukami sa držte jej kraja. Pomaly zohýnajte a vystierajte ruky, aby sa vaše telo pohybovalo hore a dole. Toto cvičenie skvele precvičí triceps.</string>
<string name="a14">Ľahnite si tvárou smerom k zemi, no rukami sa držte nad zemou. Držte telo rovno a zároveň sa rukami spúšťajte nadol a dvíhajte nahor. Toto cvičenie je určené na precvičenie hrudníka, ramien, tricepsov, chrbta a nôh.</string>
<string name="a15">Postavte sa s nohami na šírku ramien a mierne zohnutými kolenami.Zohnite lakte a päste zovrite pred tvárou.Vystrite jednu ruku vpred s dlaňou obrátenou nadol.Priveďte ruku naspäť a opakujte s druhou rukou.</string>
<string name="a17">Postavte sa vzpriamene. Potom ustúpte ľavou nohou dozadu a spustite telo dole. Keď sa vrátite späť hore, vykopnite ľavou nohou nahor. Vráťte sa do začiatočnej pozície a cvik opakujte v jednej sérii 10- až 15-krát.</string>
<string name="a18">Postavte sa vzpriamene s chodidlami pri sebe. Posuňte pravú nohu nabok a následne spúšťajte telo nadol a držte ľavú nohu vystretú. Vráťte sa do počiatočnej pozície a prejdite na opačnú stranu. Cvik opakujte v sérii 10- až 15-krát.</string>
<string name="a19">Postavte sa pred stoličku. Potom vystúpte na stoličku a zostúpte naspäť dole. Toto cvičenie posilňuje nohy a zadok.</string>
</resources>