<resources>

    <string name="a1">Подигните ногу док колено је најмање угао од 90 степени, поновити са десном ногом, и настављају да се наизменично напред и назад. Ово је одличан тренинг за ноге и кукове и могу побољшати флексибилност ниже-тела.</string>
<string name="a2">Скакање корак са ширити ноге и руке изнад главе додирују, онда се враћају у позицију са стопалима заједно и рукама са стране. Ова вежба пружа целог тела, кретање све ваше велике мишићне групе.</string>
<string name="a3">Бегин из једног лежећег положаја.Држите сквотирању позицију и ставите руке на терену. Исправите ноге и руке у исто време. Одмах вратили на скуат позицију. Јумп уп од скуат позиције. Бурпее је целог тела вежба за снагу и аеробне вежбе. </string>
<string name="a5">Одржава се у пусх-уп позицији са тежином тела сноси на подлактицама, лактовима, и прстима, даска јача стомачне мишиће, леђа, и рамена.</string>
<string name="a6">Леже равно на под, донети ноге близу својим задњице, онда подигне једну од кукова као висок као можете, уговарају задњице и мишиће задње ложе, и држите позицију. га вежбе трбушне мишиће и кук.</string>
<string name="a7">Ставите руке укрштена испред груди. Цурлинг рамена према карлице. То пре свега ради рецтус абдоминис мишића и такође ради косог.</string>
<string name="a9">Места леђа против зида, чува леђа равне, нижу кукове док су колена формирају праве углове. Ова вежба се ради на јачању квадрицепса мишиће.</string>
<string name="a10">Пут једну ногу напред са коленима и равне стопе на терену, док друга нога је позициониран иза. Лунге јача квадрицепсе, на Глутеус Макимус као и задњу ложу.</string>
<string name="a11">Мовинг кукове уназад и савијања колена и кукове да смањи торзо, а затим враћа у усправан положај. Чучањ возови првенствено мишића бутина, кукова и задњице, четворки, задње ложе, као и доњи део тела.</string>
<string name="a13">Држите на предњи део столице док сцоот кукове и ноге напоље. Аи чува леђа близу столицу, савијати на лактовима и покушати да одемо до 90 степени. Ово је велика вежба за трицепс.</string>
<string name="a14">Дизање и спуштање тело са оружјем, држите тело равно, ова вежба мишиће у грудима, раменима, трицепс, леђа и ноге.</string>
<string name="a15">Станите са ногама размакнутим у ширини рамена, а коленима благо савијеним. Савијте лактове и стиснуте песнице испред вашег лица. Испружите једну руку напред са дланом окренутим према поду. Вратите руку и поновите са другом руком.</string>
<string name="a17">Станите усправно и искорачите уназад левом ногом. Притисните према до е са својим десним коленом савијеним под правим углом. Онда устаните и избаците своју леву ногу према горе.</string>
<string name="a18">Станите усправно са спојеним стопалима. Померите десну ногу у страну и притисните са испруженом левом ногом. Вратите се у стојећи став и пребаците се на другу страну.</string>
<string name="a19">Поставите једну ногу на столицу, подигните своје тело са земље и степ-уп на столицу, ова вежба ојачати ноге и задњицу.</string>
</resources>