<resources>

    <string name="a1">घुटने में कम से कम एक 90 डिग्री के कोण है, जब तक पैर उठाएँ अपने दाहिने पैर से दोहराएँ, और आगे और पीछे वैकल्पिक करने के लिए जारी है। यह पैरों और कूल्हों के लिए एक उत्कृष्ट कसरत है और निचले शरीर के लचीलेपन में सुधार कर सकते हैं।</string>
<string name="a2">व्यापक प्रसार पैर के साथ कूद और हाथ तो किनारों पर एक साथ पैर और हथियारों के साथ एक स्थिति की ओर लौटने, ओवरहेड छू। इस व्यायाम को अपनी बड़ी मांसपेशी समूहों के सभी कदम, एक पूरा शरीर कसरत प्रदान करता है।</string>
<string name="a3">एक खड़ी स्थिति से शुरू करें। स्क्वाटिंग स्थिति बनाएं रखें और जमीन पर अपने हाथ रखें। एक ही समय में अपने पैर और हाथ सीधे करें। तत्काल बाद स्क्वाट स्थिति में लौटें। स्कवाट स्थिति से जम्प करें। बर्पी शक्ति और एरोबिक व्यायाम के बारे में पूर्ण शारीरिक व्यायाम है।</string>
<string name="a5">कलाई, कोहनी, और पैर की उंगलियों पर वहन शरीर के वजन के साथ पुश -अप की स्थिति में बने रहें, प्लैंक पेट, पीठ और कंधों को मजबूत बनाता है।</string>
<string name="a6">फर्श पर सीधा लेट जाएं, अपने पैरों को नितंबों के पास लाएं, फिर अपने एक कूल्हे को जितना हो सके उतना ऊंचा उठाएं, कूल्हों और हैमस्ट्रिंग की मांसपेशियों को सिकोड़ें, और स्थिति पर बने रहें। यह आपके पेट और कूल्हे पर काम करता है।</string>
<string name="a7">अपने सीने के सामने अपनी बाजू को क्रास करें। श्रोणि की ओर कंधों को कर्ल करें। यह मुख्य रूप से पेट की मांसपेशी पर काम करता है और यह परोक्ष पर भी काम करता है। </string>
<string name="a9">घुटनों सही कोण फार्म तक एक दीवार के खिलाफ स्थानों अपनी पीठ, फ्लैट, कम कूल्हों वापस रखना। इस अभ्यास quadriceps मांसपेशियों को मजबूत करने के लिए किया जाता है।</string>
<string name="a10">दूसरे पैर के पीछे तैनात है, जबकि जमीन पर घुटने मुड़े और पैर फ्लैट के साथ आगे एक पैर रखा। झपट्टा चतुशिरस्क, बाँधो मांसपेशी के साथ ही हैमस्ट्रिंग मजबूत।</string>
<string name="a11">वापस कूल्हों चल रहा है और ईमानदार स्थिति की ओर लौटने, फिर धड़ को कम करने के लिए घुटने और कूल्हों झुकने। फूहड़ गाड़ियों जांघों, कमर और नितंबों, चतुशिरस्क, हैमस्ट्रिंग, साथ ही कम शरीर के लिए मुख्य रूप से मांसपेशियों।</string>
<string name="a13">आप अपने कूल्हों और पैर भागना के रूप में कुर्सी के सामने पर पकड़ो। कोहनी की कुर्सी पर, मोड़ के करीब अपनी पीठ रखने और 90 डिग्री तक नीचे जाने की कोशिश करता है। इस त्रिशिस्क के लिए एक बहुत अच्छा व्यायाम है।</string>
<string name="a14">ऊपर उठाने और हथियारों के साथ शरीर को कम करने, सीधे आपके शरीर रखने के लिए, इस अभ्यास छाती, कंधे, triceps, पीठ और पैर की मांसपेशियों में काम करता है।</string>
<string name="a15">अपनी टांगों को अपने कंधे की चौड़ाई जितना फैलाते हुए खड़े हो जाएं, घुटने थोड़े से झुके होने चाहिए।अपनी कुहनियों को झुकाएं और अपनी मुठ्ठी को अपने चेहरे के सामने बंदिश। मुट्ठी को जमीन की तरफ रखते हुए एक बांह को आगे बढ़ाएं। फिर उस बांह को वापस लाएं और दूसरी बांह से दुहराएं।</string>
<string name="a17">सीधे खड़े रहें और अपना बायां पैर पीछे की तरफ करें। अपने दाएं घुटने को समकोण पर मोड़कर नीचे की तरफ दबाएं। अब खड़े हो जाएं और अपने बाएं पैर से ऊपर की ओर किक लगाएं।</string>
<string name="a18">अपने पैरों को एक साथ रखकर सीधे खड़े रहें। अपने दाएं पैर को बगल में ले जाएं, और बाएं पैर को सीधा रखते हुए इसे दबाएं। फिर सीधे खड़े हों और यही क्रिया दूसरे पैर से करें।</string>
<string name="a19">इस अभ्यास के पैर और नितंबों को मजबूत बनाने, कुर्सी पर जमीन और कदम ऊपर बंद अपने शरीर को उठा, अपनी कुर्सी पर एक पैर रखें।</string>
</resources>